剛剛係廁所捉咗隻鬼

剛剛入去廁所放個水，成個男廁得三個尿兜，中間仲要有人用緊。Diu！條友識唔識行規，單數尿兜一定係由最邊開始用，咁先可以容納最多嘅人放水。都算！尿急無計。我行埋佢左邊尿兜，一到位就即刻開工。

但放水途中，發覺隔離尿兜個男人好唔專心咁放水，仲時不時向右邊望向我。學傻強話齋：

條友一定係鬼！

奉勸咁多位去廁所都記得帶口罩，最好幫細佬帶埋

最後有無互含互射

痴線 你會唔會係廁所食朱古力？